莫雷拉發生乜事

迫害賭仔

婆仔贏晒 瞇埋都識買

食撚左禁藥，驗尿啦狗會

輸鳩死人咩

輸100

好彩尾場押哂戶口嘅買佢獨贏
但今日都要輸1K

上星期凍就手軟腳軟俾人屌到反艇, 今日補翻上星期條數

今日回暖

絲飛bb

仆你個街雷神冬眠完
出黎著曬火

上次凍到佢跑唔到 又泥

今次要報牛 唔買正笨柒

屌

早一日講嘛

跑到一半都覺唔對路補下飛啦

去馬就世界級